講下你league of legends 最鍾意邊隻英雄？

死神

情侶英雄

扑頭仔

唔係依隻

客家人

好好形容

Kata

索拉卡....

khazix
change ~ is good

死歌
死神（納suck c)

潮洲佬

有波既

膚淺

Lee Sin 李星

幾時郁下佢

盲佬

賈克C？

咁多人鍾意

真心？

zed

利申 啱啱升返上銅4

斧頭佬

汎同Lb

rengar
幾時出新skin

瑟雷西

球女

好難用

其實唔難,都係有d想像力就開到靚大,我個人打飛斯犽宿同劫先打到一pat屎姐

識親啲女打mid 都識玩球女，咁都叫難用？

啲女玩索娜同風女多

btw 慎 第一隻專七
但依加呢個版本好難玩了

寇格魔

即係邊隻

Yeeeeeeeeeeeeeeeeee

劍女，死神，扑頭仔

好想瀨佢隻腳

草人 小法 提摩
只玩aram

下

用就易 精就難

客家人 環境人

好似Ahri同jinx多啲

Fizz

我大珍娜

Malzahar
型撚到
差海克斯科技就齊skin

lulu

Ahri同kaisa

大支嘢

超級剎雅淫

星光少女真係好好J

屌呢張好正

冇乜點玩，但好鐘意睇人用 riven

時間人

重做之前既Irelia
重做之後變左瑜伽大嬸

Yes
都唔知加個男人落去做乜

tryndamere

Gay....

你形容得好好笑

佢啲爆炸好煩

時間人係艾克
邊有爆炸
你d野錯哂

巴不德巴巴

呀伯咪有爆炸囉

巴德啲豆豆好cute

呀伯都有時間

細路得時光倒流

呀伯係聖誕老人

sona
對波

無人鐘意用熊仔

極0都係呀伯

annie？

極0係後生仔
佢招大可以等佢長生不老

熊仔係fuck力貝爾
北極熊
Annie係女仔

Jhin

Irelia

大棒棒

呢個真係好靚好好j呀啊啊啊啊

係bo

兩個post都見你

咩兩個post

地盤佬

波比(舊)

呢個skin入到去都好靚

白金2 main top,有冇爸打玩jg一齊排？

鑽一main sup ok?

大屌毒步天下哥，介唔介意打細賬帶我上去？